{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200288928/yeosu-namdo-pension-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699128510956&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314337706&selectedRatePlan=383090251&expediaPropertyId=68727779&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 남도민박펜션"
    },
    "text": "麗水南道民宿ペンション (여수 남도민박펜션)\n麗水に位置する麗水南道民宿ペンションは、快適で心地よい宿泊を楽しむことができる所です。 こちらではWiFiやセルフ駐車という無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 4つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水南道民宿ペンションはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "こちらではWiFiやセルフ駐車という無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "麗水南道民宿ペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "麗水南道民宿ペンションには4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "麗水南道民宿ペンションでの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "麗水南道民宿ペンションでの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、現地の規制やガイドラインに従ってご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れての宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "麗水南道民宿ペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、麗水南道民宿ペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、麗水南道民宿ペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "指定の喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 451
    }
}